我都想要男朋友啊屌

我鐘意既唔會鐘意我 我唔鐘意既就鐘意我
我就係咁固執 一定要我鐘意佢先會同佢一齊
有冇人同我一樣 只會簡我鐘意既人

PM我

全世界咁多人

唔係咁容易撞到互相鍾意架

不過我欣賞樓主呢個思維

起碼唔似啲人咁 鍾意就要去追

被追既果一個人就遲早會派帽

哂鳩氣既

寧缺勿濫

嘩

我應徵

有啲人有人追佢就接受 唔理係咪鐘意 有拖拍就得 呢啲我真係接受唔到 諗下你唔鐘意佢點樣肯拖手 錫佢

我冇咁容易鐘意人架喎

我鐘意佢無論佢樣衰定點我都係鐘意 佢就係我心目中嘅男神

大把人咁犯賤
明明放低原則就大把女/仔食
偏偏又要迫自己苦戀

拍拖就話揀個自己鐘意嘅啫，
但結婚就一定要揀個愛自己嘅人！

有d人話就算唔鍾意都可以試下一齊 個人接受唔到

樓主岩啊
你既原則冇錯

有啲人就係咁仆街 唔鐘意都一齊

但有啲人唔認同

但始終都唔係自己鐘意 好快散

pmed

Tg sk997

Pm我 你唔鐘意我 你可以拒絕

緊喺同喜歡嘅人拍拖㗎啦，唔中意嘅仲叫拍拖咩？ btw pm me

我都想要女朋友阿屌

通常最後傷既都係你

我都係呀～～～
由一開始好積極咁去搵一個相愛嘅人，到依家變成隨緣。。。
就咁就單身咗差唔多3年

祝樓主出櫃成功

單身就來20年 點睇

係，同感。
自己唔鍾意既追自己追到好似痴女咁。
自己鍾意既就唔鍾意自己。

欣賞樓主

人地唔鍾意你咪一樣快散
點解唔搵個鍾意你多啲

我就19年同志

加油

我知 但係我都想咁做

邊個講

我都咁啊

你都要咁做!

如果佢唔鐘意我自然唔會一齊
正如我唔鐘意佢都唔會一齊

用係男人身上就無問題

反而女人就唔會接受到

正常現象

有冇諗過樓主係男人

咁你又要鍾意啲唔鍾意你既人
就算一齊到都無用，點解你仲要鍾意呢？

個世界好難咁完美架妹妹仔

阿希！？？

想要男朋友嚟屌

教你啦 想要男友咁條件係你介唔介意互射先？上次你肯定唔肯俾你男神含所以佢reject你

我都係啊屌

同你一樣啊絲打

所以你男神咪真係接受唔到你
相向既呢啲野

我都好想要個男朋友
但唔想再咁輕易開展一段感情
夾硬黎只係浪費時間傷害自己
唯有等多陣